[月經] iOS集中討論區 (74) 全屏幕 iPad Pro

Backup呀

iPhone 6或以上減價至$228 期限為2018年內

iOS 12.0.1 現已推出 (11.0-11.4beta3 Jailbroken)

11.0-11.1.2 JB:
11.2-11.4beta3

12.1 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

Check電池健康度
iOS 11.3後內置有得check

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11,12 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

Check頻率

CPU Detector

雙鏡機種使用新機較光圈功能

Youtube bgplay

Halide Camera by Chroma Noir LLC

XR人像影死物 $48HKD

個網無寫WO

今次chrome 係咪都available?

edge 啦

btw iPad睇啦

咁快有負皮

巴打介唔介意講解下
利申 Xr，攝影新手

我以為兩點

啲鬼佬終於唔半夜三更做present

老灣機城留名

國絲lm

冇AirPod 2嘅話Tim Cock落地獄

有無人用過adonit Pixel? Air 2 無得用Apple pencil

iOS 12.1 正式版最好 keep 到依家流暢度再慳電少少

蘋果記者入場
歌劇院

啲鬼佬眼瞓就緊係踢唔到波啦

good morning!

Lm

Btw iPod過埋今晚應該會收檔

Windows Chrome都睇到

唉

好耐未開過ATV 3

全部都好靚

快啲iPad pro

冇解post

午餐肉返咗嚟

午餐肉iPad
下代iPhone會係午餐肉？

史上最正既design
聽朝整午餐肉慶祝下先

ipad pro 11 256

10.5冇減價

mb 12"都冇

12.1呢

頭先係咪話一陣有12.1?

Mac mini 好正
應該會買

BTW Mac mini 可否airplay ?

有10.5想換部12.9

以後都喺東岸搞啦
唔洗捱夜睇

我都有啲想，但而家部10.5又好地地

係咪無ipad pro9.7賣啦

唉，買左部MBP 都少用
IPAD 更加係放係床頭，聽收音機
唔知做唔做IFAN 課金好

坐咗幾耐？

我都想
但12.9 256GB成$91 00

有12.1未

可以trade左部9.7佢了

macbook air 好正.但成萬蚊

唔知12.1係咪=beta5

無airpod2
係咪應該依家買AirPod

仲未有12.1

買啦仲等咩

用開android , 剛買iphone Xs
睇完youtube , 上網等等係自動淸cache？
會唔會愈積愈多到部機無位?

我換嘅話11吋64GB就夠，不過部10.5又真係仲好夠用

IPad Pro 12.9冇得giveback?

LIHKG TestFlight有更新

ipad幾號出

7

ios12.1 有冇雙卡功能改善？

10.5仲係貴過啱啱買過陣

但係個mon白影問題真係

買11/12.9好

仲有pro motion 死唔晒 今年Apple係咁幫手慳錢

咩白影？

有個位特別光咗 呢個post好似唔止我一個係咁

AirPower睇嚟真係搞唔掂

今年終於有一件新Apple產品係可以唔買

12.1 what time ar

Air Power係咪冇埋???

我都有
幾個月前換左翻新機，唔知遲啲又會唔會有

機身尺寸相差幾多？

我部翻新機已經有

手持10.5加筆，畫野仲係好順好快同埋鐘意金色決定再戰兩年

12.1 入面code仲搵到Air Power 未走得哂

iPad Pro 10.5用家表示如果要換就會上12.9
不過睇完個對比表又好似冇咩特別嘢想換

點解?

啲upgrade好似冇咩令我特別wow嘅嘢
除咗價錢

未完全死心放棄掛

即買11吋iPad pro

對上嗰部係the new ipad

Air 2 戰左4年想換11吋64GB

Mini 加加埋埋都唔平

係J佢face id同全屏幕，不過諗真啲用ipad又唔係成日lock機，好似而家玩rdr2用佢個app咁，跟本直頭唔會熄mon

64gb jot notes + Netflix 夠唔夠用

都係睇你點用
我自己用iPad只係睇片聽歌上網連登 咁點換姐 我連pencil都冇買

如果唔係4 speaker同pro motion都唔洗買pro

10.5冇做孤兒喎 仲做埋神機 個價有加冇減

仲好撚新淨
只放床頭聽下野
機都少打

使用率極低

慢慢諗

到時walk in

11” 唔知edu價定等大鋪優惠平

10.5 256GB一出即買冇得輸
仲平過依家

都係睇定啲先，睇下而家部機遲啲會唔會有白點先決定買唔買新pro

MacBook Air reveal首歌

即買左64gb new iPad Pro + Apple Pencil
學生價$5999+929

11 定12吋好

新iPad Pro 11 /12.9 係咪取消左3.5mm?
睇spec 唔覺有

去Apple Store第一手玩機最實際!

係
直情comparsion都唔提

我部電腦壞壞地想換，咁岩睇到mac mini 好似幾正
但我從未用過mac 機，請問大家可唔可以講下要留意d 咩

你d software
between係咪用開apple ecosystem?

部機成日平放枱面寫野touchid會方便啲
出街帶一條線叉哂iphone ipad
唔使用3.5轉頭

多謝gay cook幫我慳返成皮

利申10.5+kb+pencil用家

雖然價錢尚可接受，但毫無換既動力
部10.5我好滿意，短時間內暫時唔會換
我完全唔打算上12.9

我部iPad Pro 10.5 娛樂向多，平時塞聽筒睇YouTube睇戲
無左3.5mm 無意慾換

我嗰部都係睇下片 無穿無爛 係打機窒少少 但又想用Apple pencil平時溫書jot notes

用開windows
用既通常上下網，bt, 睇相睇片，photoshop

香港幾撚時有esim呀屌

Tim Cook: 我地有$69 type c to 3.5mm adapter

從未用過 如果你要打機就咪搞
係剪片文書先好mac mini

用撚左mac成十年啦
就係溝得埋黎講先講
我自己平時睇片上網己經用ipad
以前會剪片同用ps, 就會用mbp
依家用mac基本上只係用lightroom執相
依家ipad pro都可以用lightroom既話，我點解唔可以買部新ipad pro?
一定要mac->mac?轉工具就係懶型？？
講求需要架姐老細

屌係喎

其實不如你買2018 iPad仲好啦
平好多

如果換機都幾煩 除非本身雙修會帶條type c出街

lihkg beta過咗期

bt點用mac 行ssd

全屏打橫單手揸，face id同冇3.5mm全部都係我對佢冇興趣既原因
咁大塊野跟晒iphone個design concept唔係幾理智囉，usability呢

出面街的usb-c to 3.5使唔使咁貴

唔想有air gap
本身考慮緊10.5 pro 唔知之後會唔會減價

佢今日都唔減 你等出年啦

唔多睇好
可能直情cut撚埋
睇下mini 4舊年減到3k 今年無變過

拎去換

過咗保先出嚟 Fuck Tim

我駁外置hdd, 直接download bt 落外置hdd 得唔得？
乜ssd 唔可以bt 架？？ , 琴日仲度緊砌部腦行ssd

12.1呢屌

砌機嘅加多隻hdd咪得

我都係 最抵死係少少lag 都冇, 點換啊大佬
不過屋企有部air 好想賣咗佢

外置hdd 唔得咩

咁可能等人轉機
收部有保養二手抵買啲

都得，不過買多個hdd擺喺裏面唔係仲好咩

btw我而家部desktop都兩隻ssd+一隻hdd

我部機淨係得SSD 都BT 左幾年

佢話"唔得"
係咪驚你唔夠位咋
我部win nb都SSD BT左好耐

.....

2018 可以再戰三年

??? 13年買到依加都仲可以俾我日日JAV 伴我J左5年

JAV最近d seed都唔work

又一年失望
仲諗住有full screen iPad mini

但係我印象中睇過 BT落USB HDD都會傷到自己ssd
唔知係咪真 所以冇用過mac bt

mac mini HDD果部就有用

係咪7號先有機試玩？

唔知新ipad pro 有幾多ram 呢 ？

新smart keyboard 多左option

用依個網DEL 左個seed 既頭2個數字就work

手持1部陳年ipad 3

主力上下網 youtube 下
買ipad 2018 定等ipad min 5 好

印埋速成咁好？

個人覺得ipad要software upgrade 多過 hardware.

個mon咁大但好多空位 放大iphone加multi app咁
一行仲係得4個app Notification Center 左右兩邊勁多空位

點等 傳都唔傳下
2018冇死

如果佢可以三個/四個app同時開住就正

新macbook air 好似幾好J
Edu store 睇都係9000頭

如果你唔介意效能係ok

同埋佢開multi app個下好唔方便 個app唔係dock要出返去home screen開 再multi app

新iPad Pro無得就咁smart cover
一定要套咁買

ipad 2018 32gb 應該唔夠用?

air 2可以戰到全屏變平民先換

你點用先?

門口個藍精靈

千四蚊買keyboard 六舊水買個濕鳩套

係喎，仲要6舊機7舊

又幾好嘢喎Tim仔
舊Macbook Air都冇減價

仲用緊
睇完價錢又可以慳返啲錢

全線Macbook一樣樣

Apple新設計唔好買初代而家仲啱唔啱

以前：新機用舊價，舊機減價
依家：新機加兩千，舊機唔減

而家反而諗緊下年係咪iPhone都轉埋usbc

軟年上無咩功能係10.5用唔到，雖然好想換新12.9

好撚型 唔怕唔見筆了

佢都唔算係大改

我買咗枝筆都好少用 even 係返學

我知可能有咩唔得

打2k冇汗

新product 就係

12.1 係咪聽晚出？

同意，係嘅今年買機咪好似買左未代

慢慢來睇定d先

部air2好似仲幾夠用咁 除左pencil

應該唔岩
Xs多問題過X

咁講啦iPhone X又未到好伏嘅 不過都孤兒ed

Apple部部機代代都搞到好似末代咁
要用嘅話就冇得等

報紙 youtube 上網
最多打fifa / PES

我部ipad 3 得16GB 仲要ios 5
好耐無download 過apps 唔知大路apps咩size

iPad Pro今時今日嘅apple算大改啦

我今年可以保住個菊花了

越來越大

iPhoneX 係唔伏 我都用緊

有無清講下新macbook air抵唔抵買 好似好靚咁

細pro年年轉size
次次都話係最好嘅size
邊夠Apple嚟

可以轉戰去Mac post
嗰邊有好多資深Mac友（唔包括我）講緊

ios 12.1 有冇改善dual sim功能？

我就係不停換細機，下次換12.9算數

有得升12.1了

又叫返iOS12

生活係石器時代既人 妳好
識唔識生火

小弟認為個價唔係幾抵..

new macbook無左rose gold 得隻新金色，但又唔出新款

iPad Pro 2018 vs. iPad Pro 2017 vs. iPad 2018: Everything that's new and different

Nano-SIM; eSIM

Macbook我舊Air+ 2018 pro呢個組合應該可以玩多五年

我12.1beta升，佢應該出錯左比我

10.5 之前個價係咩？唔記得左
點解會加左價？

都係4999

而家新野 = 加價
舊野 = 原價

真係有

有喇

係咪覺得自己好幽默？ 明明係ios update出左問題

downloading ios12.1

The new Keyboard Folio is basically the same as the old one, but the Smart Connector has been moved to the bottom (side?) of the iPad, so it connects slightly differently. Face ID works perfectly in landscape and in the keyboard cover. A neat trick is that you can just double tap the spacebar to open and unlock the iPad using Face ID, which is very fast.

The new iPad Pro starts at $799 (64GB) for the 11-inch model and $999 for the 12.9-inch size. If you spec it out with 1TB and LTE, the 12.9-inch model runs all the way up to $1,899.

屌 我都係咁

裝唔裝好

256 啱啱出係5788 隔咗半年定一年加到而家6088

The headphone jack is gone. For what reason? We’ll have to ask Apple. And USB-C takes the place of Lightning. Note that this isn’t Thunderbolt 3, it’s USB 3.1 gen 2, supporting up to 10-gigabit transfer speeds. I watched the iPad Pro drive a 5K display out of DJay Pro, and it can now support an extended display, while previous iPads just mirrored. That’s up to individual apps to support, though. I also saw it connect to a camera, which automatically popped open the camera roll import screen, but we’ve confirmed that it will not support external storage over USB-C. (When I complained that I just want to import RAW directly to Lightroom CC and skip the camera roll, Apple pointed to a Siri Shortcut that automatically deletes photos from the camera roll after import to Lightroom. So.)

試下iTunes點講

但我嗰部係2012既the new ipad

仆街 會唔會變磚

等dual sim 開關報告

The screen looks great; it’s the same 264ppi as the previous Retina iPads, and it’s as bright and sharp as ever. The corners are rounded off using the same pixel-masking technique as the iPhone XR. Apple’s actually calling it a “Liquid Retina” display, just like the iPhone XR, but honestly, it looks far nicer than the XR.

唔係錢問題 係加多條野好撚煩

10.5 6月出 9月發布會完左加價

算啦都買左xr,不過我做iphone未必轉嘅，轉左冇乜好處

iPhone其實你話整走個3.5
整大d舊電 整大d個taptic engine okay 都有少少理由
但iPad?

點解smart keyboard冇US English揀?

新 12.9' 咁撚貴，聽日去 apple store 睇下舊 12.9" 貨尾幾錢好過

個keyboard好鬼正
終於protect埋個底 真係成部電腦咁

不過之前買左ipad 2018 自己有唔係咩重度user
都係唔駛換新

唔係整左個磁吸無線叉比枝筆咩

部iPad比起電話大咁多
唔會無位比個3.5仔掛

不過支筆睇落真心正嘅
同埋應該可以玩多兩代Pro機唔怕變孤兒仔

Gay cook : 減乜撚野價
我出新野賣到貴一貴大把果粉重課，舊野唔減一樣有吸引力

Shortcut 有update

我本身諗住2代會加個功能係圈住邊度cap邊度圖
點知冇

12.1 db5係咪即係正式版

Ipad 2018 用到新筆？ 點充？

我都係

其實佢可以照抄碌鳩s pen啲功能

等啲巴打更新完睇下個build number先

apple pencil 2nd gen無備用筆尖附送

佢想所有系列飛走晒3.5mm 全線劃一
改變你地用家個生態
一係俾$69加轉頭 一係用AirPod
你老母Gay cook

用唔到
應該用software鎖左

No

我想問如果平時睇下youtube 同notes應該買邊部好

ipad 2018

又等2019 new ipad 用新筆

睇 macrumors 有用家裝咗beta都係收到iOS12
而唔係iOS12.1

beta 佢update出左iOS12 點搞好

裝左會唔會磚

我部Xs 個通訊錄經常無反應同打唔到電話

有無人有相同情況

唔敢試，唯有等下

12.1 都係冇開關sim選擇

屌，我都係出12比我，直接去download ipsw好過

12.1 Db 5收唔到正式版推送，係咪要剷Profile

2017的iPhone 12.1加左效能管理功能防止意外關機
舊年唔係話A11唔使呢d野咩

佢話support XS雙sim的?

剷左都唔得

12.1 沒有

你個名...

TV就有，試埋iPad有冇先

Del咗profile重新開機，得個ios12 update
No 12.1

試左，都係冇，怪怪地咁

唯有聽日再試下

今個禮拜係唔係得正式版冇新beta

Strong hold 12.1 beta 2

屌 setting 入面睇容量個度個 whatsapp 死都 load 唔出用咗幾多 頭先 update 完第一次開見到佢 show 過一次之後就再睇唔返

痴撚線OTA 500幾mb
開始更新一陣就update完

你地會唔會開 ios 12 個 auto update

試過一次，起碼hold幾分鐘先load到

唔會，開咗好易中伏

Strong holding

更新完設定有1個通知清唔走

咁笨柒點解要開？

有dual sim 啦

auto update有2個好處
1. 唔使煩
2. 唔會錯過d重要更新，例如有突發漏洞等等

不過入得呢個post通常都好留意相關資訊
就算你唔係每個鐘check住
至少出現呢類大鑊嘢 e.g. （1至2日內）消息都會傳到你度
但通常呢d fix就好少會話即日修正再push去你度
所以到時你自己撳更新好過

相反
如果係個update出咗事
auto update就會即時瀨嘢

係咪用緊beta 5會無update?

有, 不過個 update 叫 IOS12

應該server問題，剷左profile就推送12.0比我，過多幾日等 fix左先上正式版

今次出完新野, 好似全部舊野無減價

我都係一樣都係聽日先

仲諗住平價入手mini4

Csl 個QR code係邊

應該得 12.9" iPad Pro 同 Mac mini 2014 減

ipad pro + pencil 2 太高消費, 都係等吓先

希望下一部ipad 用到pencil 2

部IPAD得一磅咁輕
真係痴撚線
點忍呀

想問apple pencil 2 除左多左磁力叉電，功效上有冇加強
想買黎畫畫用

舊機全部唔減價
真係完全唔會考慮

double tap個筆身可以轉brush

用ipsw升咪得

今次應該係時候DFU 12.1，部7 Plus由iOS 10.x.x OTA到依家12.1 Db 5冇洗過機

XR ZOOM變暗MOON個SHORTCUT由3連HOME變左咩
GOOGLE YOUTUBE片都唔見有講

我冇開

Tim cook: 冇cut到=皇恩浩蕩

你set落control centre咪得 我X都係咁用

由3HOME變拉落>按人仔>ZOOM>按兩下MOON空白位先出番去

三下power

ipad pro 個type c好似唔可以用外置storage，如果可以直接用usb type c手指 save野就好

唔比插嘢又想取代電腦

真係work喎!!!

想試下玩無線充電

有冇咩好牌子推介

橫向FaceID係咪得iPad Pro有

12.1正式版仲有冇個核電bug?

有冇人去apple換咗電，但換完同無換無分別？

利申:iphone7, 原本得返77%電池效能
換電變成換翻新機，粒電100%
但用落同無換一樣 消耗極快

12.1用whatsapp有d小問題

噤撚大獲，咩問題

Click 入一個chat入面，出返黎，下面條bar d 野會移位，大概半秒後先打回原型
每次都好un眼

我無問題wo

用部 iPad mini 做下勇士先

Whatsapp reinstall會唔會好麻煩

唔會
用icloud backup左先

驚d相link唔返，等多兩日睇有無update先

部 iPad IOS12 PB5 up 完佢個 "IOS12" 之後都係 IOS12.1，有冇方法知佢係咪正式版？淨係見個 Feedback app 冇咗

我明你講乜

係呀就係咁樣！！！！麻煩chok巴 cap 圖，我以為得我一個係咁

重裝WhatsApp 解唔解決到問題

睇版本號

我都有依個問題
希望Whatsapp 快d更新

又有

點解ipad pro smart keyboard冇us english，得個international English但都係British個layout嚟嘅?

eSim要等電訊商出先有得玩？

之前都出現過？
最後點解決

有無人買2手第2代ipad pro 12.9"? 應該平d

想簡單問一句 依家IOS12 J唔JB到？

擺脫beta

點解我都係顯示ios12既

本身12.1 beta5, remove profile+reboot之後 佢出ios12 而唔係12.1???

安裝完都係 12.1 , 而唔係 12

底板問題？

咁狗衝先

iPad Pro 10.5 或成最大贏家
好彩 $4528+688 入曬兩樣

我都想知 上apple網問過，佢遙距咁check過粒電 話無問題。新電用咗十日就由100%效能變99%

三下power button

貿易戰已經唔會對佢有任何影響，加價已經加個凸。

咁奇怪 佢換電都有60 定30日保養 再check 下

但係我7 plus, beta 無嘢update...

佢個陣比咗部翻新機我，連三個月保養。
我約咗下星期去㗎啦，但我怕緊佢哋死都話無事。
唉 用咗$228換完好似無換咁。

Delete profile

Reboot

del beta profile
between iPad Pro 升完正式版仲順過 PB5

habbit 買xr 勁平
仲早幾日出左128 白

換左機唔係換電？ 上次我換佢都係換電啵
雖然都係覺得無分別

想開點解更新完12.1PB5去更新啲apps都仲有呢個問題，入到去個payment method連none都冇得揀，搞到我更新同down唔撚到野

諗住年尾/1月頭先買部iPad Pro
𠵱家手機用IPX ，但係平板仲用緊android tab

主要有幾點要求
10-11吋，wifi夠皮
iOS
face id / touch id 都無所謂
容量要求最少512GB
其實主要拎黎睇片，執相都會
其他咩規格真係唔太在乎

A10X vs A12X
差2000蚊究竟10.5吋定新出11吋iPad Pro好

已經reboot左再del埋profile都係咁

會唔會同你iCloud backup 一次先？

希望到時真係有零件問題，換過另一部比我。
唔係就戇鳩鳩

kaiboard 幾時更新 加新emoji

ipad pro 10.5回收價唔知仲有幾多，ipad pro 11"+apple care+pencil+smart keyboard已過過萬蚊咁滯

買左iCloud 2TB 之後由iMac 扔哂啲動畫上去
然後同我係iCloud download 返啲動畫落去部mbp度
咁我買部nas算

🥺🥺🥺

唔識用icloud 就收皮啦

應該點做
Tick 哂optimise

唔知lightning仲有幾耐命呢

下代iphone 唔該用ipad pro 設計

想變返午餐肉邊？

我部256GB wifi version得$1500左右

下代iPhone轉埋type c

30pin 2003-2012
Lightning 2012-????

好似又係因為歐盟法例

256gb +apple care wifi版都8300$

要出血啦 想問士多幾時可以即場買？

我早9月賣左256wifi 5000$仲有保

10.5夠做

11月7日

貪新細姐

鮮

想問whatsapp record想轉第2個apple id既icloud backup可以點做

幾時先有雙VoLTE🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

無新 airpod

唔旨在個兩千蚊就有新買新啦

無限budget 下緊係有新買新

You can pick from a variety of plans offered by carriers partners. Local carriers SmarTone, Three, and Truphone offer short- and long-term mobile data plans or the option to add iPad to an existing account to share data across your devices. You can also purchase a fixed amount of mobile data for local use through GigSky and AlwaysOnline, pay-as-you-go data providers. Whichever plan and provider you choose, you’ll have the connectivity you need for however long you need it.

CSL 食撚屎啦

12.9大縮水之後好撚正 仲有神來之筆
下年iPhone預測：縮水Face ID、USB-C、午餐肉回歸
係咪得我一個中意午餐肉多啲
方型感覺冇咁易跌電話
同埋內部硬件會多翻啲位用
利申：仲用緊6仔 一直等緊午餐肉

Iphone4 design已經贏撚咗

iPad Pro 12.9 個resolution 原來同15 mbp差唔多

2018 15" mbp

12.9

12.9 or 11 好

iPhone 5/5S喇
因為唔係玻璃背
睇YouTube啲hands-on，見到部iPad識企起身扯晒旗

12.1 beta2 果時閂過sim2
依家開唔番

睇下實物攞上手中意大定細？
事關12.9細部咗咁多，係好吸引

Dfu啦

啱啱放咗第二代12.9

Reset Network Settings 得唔得？

但係見而家縮細左又好似幾好

試過唔得
擺過另一張sim2 落去會detect到
變返2張sim
但擺番我beta2閂咗果張就無反應

想買返部返學文書用
MBA 定 MBP 定 換新iPad 好
利申有部10.5屋企娛樂用但無筆

破釜沈舟法嚟說服自己換新iPad

下星期三先有實物,但到時會唔會冇貨

1tb多512gb成2gb ram

12.1 pb5 禁更新無反應，係唔係一定要 del beta profile 先 update 到架？如果唔係我等 Apple fix 算

要 Del profile

aw4上5.1好大機會磚

咁大獲

好多人喺reddit叫救命

唔係掛轉埋usb ca

usb c

7 plus beta 乜都冇得update

新iPad Pro個cam好似cut左OIS

😒😒😒

🥳

台灣電訊商都推左esim
香港班垃圾幾時出啊

Same build number?

16b93

Apple 打錯做iOS 12？

升咗暫時無事

真係狗黎 死都唔肯向下支援支pencil 有得賺多好多個900蚊都要淨係俾新iPad 用

諗緊衝唔衝2588部ipad好，反正下代轉faceid應該都會加價

差咁遠

上次update完最平嗰部iPad support到pencil 已經有d心郁啦⋯⋯⋯⋯

不過睇完琴晚嗰部

睇個design trend 似係...
姐係之後android 又跟住變返方角機

岩

Air 2有得支援埋pencil 真係再戰幾年都得 依家諗緊換11吋定買支adonit pixel算

磚咗啦屌

午餐肉好難抗拒

今朝起身無啦啦熄左我個face id 要我重新整過個
有冇人知做咩事

講真點都係買新啦
新chips 新design
10.5減價就話考慮下
諗下人地一年前買又係呢個價
一年後又呢個價 就覺得自己好笨柒

好彩冇升

講真淨睇價錢都知2018 iPad同新iPad Pro係打唔同target
點解會有2018 iPad用家想upgrade

要無M字額
除非整粗啲條邊...
或者彈出式鏡頭

或者唔用FACEID

我諗唔會做到MON 下鏡頭掛

講開又講,大家部air 2行緊ios幾？

無線充電...
買Mophie定係Samsung好

如果佢縮細Face ID成套true depth，啱啱好入到條框
咁就不得了
斷估佢2019年應該會大改iPhone喇
又翻去2年一大改嘅節奏
睇個勢iPad都轉方型，iPhone轉翻方型好大可能性

方型+M額
想像唔到

網絡商門店免費換sim。定係鎖死咗個 number?

想問呢個app可唔可以令xs/max用返wide鏡影portrait

如果M字額繼續有嘅
當咁樣先

🦵🦵🦵🦵

啱啱訂咗ipad pro 11吋 wifi 256gb ,想搵套和玻璃貼，淘寶仲未搵到 苦惱中

第三方嘅筆幾好都好都係打唔過原廠嘅 Apple Pencil
一個有底層 API support 一個冇

當然仲可以選擇 iPad Pro 10.5

依家買ipad2018會唔會好傻

個價完全唔同
pro同唔pro 2個定位

我del左個beta之後變番12 咁我up唔update好

縮得返個鏡入去咪俾錢囉

方邊,睇落麻麻地

想買直立式嘅無統叉電，巴打有冇推薦

Ipad2岩磨壞左 想打下機睇下youtube
係咪唔洗買到ipad pro

新買XR 通知果到出左問題
唔知點解WhatsApp 要禁入去先睇到原來有一堆訊息未睇
有冇人有相同問題

老實講
佢唔縮翻入去
好似張相咁樣
我都覺得靚過678X/S好多 係會狗衝科水嗰種感覺
午餐肉真係好有魅力
當然佢磨平埋個M字額就最好喇

美感問題啦
螢幕圓角變邊角會順眼好多

睇其他post講係Bug，其實就係12.1正式版，升完係12.1 Build number

Up ,係 12.1 嚟

係咪修正左美肌個bug
係就狗衝
利申：XR

有冇人知原本嗰部ipad pro 12.9
士多係減價定係完全唔賣

del 左都見唔到

講講下係apple 個網我都搵唔到

網站就已經冇賣
但實體嘅我就唔知

12

Reboot 呀ching

有無人覺得up咗12.1 Face ID 多咗啲動畫特效
Unlock要嘅時間好似耐咗

iPad mini full screen其實個市場仲廣
除咗一班舊mini用家一定會upgrade之外
仲會吸到好多新既過檔用家/小朋友家長
真係希望下年會補返新iPad mini入去
而唔係無聲消失

我試用呢個網upload 啲seed, 但無得俾我改seed file name, 請問點樣del?

好奇一問，其實個原理係點?

Ipad pro 6 gb ram?

ipad mini出全屏就正

覺呀感覺好似慢左

10.5 iPad Pro 因為面塊玻璃裂左，上Apple 八卦下回收幾錢，check 完係 $0

係

Apple又搞咩

唔但改file name
1. open file
2. 禁一下第一組字，通常係20
3. 禁一下del
4. export
5. 開粒seed, 下載

唔該晒清

我D動畫全部off晒

我試過check ipad，除咗可唔可以用閃光燈影相之外全部是
佢話$0
喂你部嘢係冇閃光燈呀嘛
想人答晒是都唔係咁㗎？

ipad mini 個定位會好奇怪
ipad mini = 7.9" mon
iphone xs max = 6.5' mon (雖然係有notch)

max 係某程度上同ipad mini 重疊左d

個網一直都有bug, 直接去applestore啦

有冇巴打知iPad Pro 9.7仲有冇得Trade in?
Apple話冇 但Wilson之類會唔會有？

12倒唔倒水？順唔順？
我仲用緊10 諗緊升唔升好

直接放上肥花放啦

100分滿分 XR 條黑邊礙眼度係30-40分既話
KEYBOARD下面條灰BAR 礙眼度係100分
以前SE 用THIRD PARTY KEYBOARD設計到好靚 而家比下面條野搞柒哂

Mini full screen 應該出8.5”

係wo，我無理照揀是

揾日路過八卦下先

其實apple homepod 有無諗過係香港推出
apple 而家好似成日走數

得咗， thanks

其實佢係正式版嚟嘅，但係唔知點解Apple會顯示係iOS 12

iOS 12.1超好用，又慳電，聽歌眯下YouTube 都係用咗5%

但係點解會多咗2個數字，搞到而家咁麻煩

12.0.1

原來要1TB先有6GB ram, 仆街Apple
即刻咩火都熄晒

利伸 10.5

唔怪得1TB貴咁多

不過仲係有好多ifan boy盲撐呢種做法
我就一定等512GB+6GB ram先出手

佢個賣出價同先達回收價一樣

似係你個id問題

大牌子好似得Belkin有

有冇清可以比啲意見我

咩話

我5.1 beta 5 上正式 冇事

屌 真係好on9
下代iphone都可能咁玩逼人買

要等買咗嘅答你
我好少用 未買住

12.1 既電量水平正常返
返反11.4 既時候
8+ LTE 70%-75%光度 4分鐘on screen (非打機）扣 1%

請問係咩網黎 google唔到既
世界盃viu tv 藍色嗰個？

唔好再睇佢個網 落街放比d細電話鋪好過啦

咁你不如淨係買支筆 繼續用10.5

勁過beta5?

app store

10.5真係可以再戰

Sry 我無試過beta 5
淨係試過beta 1, 2
當時呢兩個beta 我都係同12一樣倒水倒到2分鐘1%
12.1 終於無咁倒

啱啱出咗 LIHKG 2.07 Beta 版本，麻煩大家入 Testflight 更新

• 新增 WhatsApp 貼圖
• 發文頁插入圖片及網址支援可以直接貼上剪貼簿內容
• 修正內文頁部份情況無法使用 F5 的問題
• 修正分台排序難以拖拉的問題

大家試完無問題就會出正式版

唔係掛 on9

我個問題變咗
登出失敗
認證失敗 請重新登入嘅？

嘩咁貴

新增 WhatsApp 貼圖係邊到

點解update唔到ios12

你講完唔敢up住

好似係1tb only

設定

望遠可唔可以加個option 係睇quote同圖係double click 係咁high到

唔倒 順 去馬吧

可唔可以加個function 係打包係可以揀dl 邊幾張圖？

屌現家咁方便

更啦，冇事
我個問題有咗好耐

半年前開始唔知點解唔可以兩部機登入同一個account
會話認證失敗
最近連仔做咗啲嘢
變咗登出失敗同認證失敗
可惜都係唔得

更新左lihkg testflight

想問下iOS 12.1正式版雙SIM係咪無得閂咗其中一張SIM？
之前見beta版啲cap圖有

咁神奇
麻煩email搵我地深入跟進
info@lihkg.com

可以研究吓

設定入邊

BETA5 升唔升

剪貼簿中的網址
望遠好ball

佢忘記咗
下一個版本會加返

pb5 del左profile再重新開機都見唔到12.1個更新

iOS 12.1 smooth 到

ipad pro 2018係咪都有高Hz mon?

Thanks!

有冇人係會長開低電量模式？

基本上唔會熄

sor 已經 mark 底咗
再下個版 setting 頁應該會大執

係度諗緊開同唔開 d電會爭幾遠

辛苦哂望仔

mark 底咗 盡快整

如果係high res + gif 識郁就好了。

可以一次過貼幾條 link，如果有咩想再改進嘅話我知

WhatsApp 唔 support gif sticker

幾時support xs max解像呀

呢個function 想要好耐，但係之前都唔知去邊度反映

謝謝你

好 麻煩晒

有無人iphone 7 更新唔到12.1

本身係咪beta

雖然差好少 但係某程度上嚟講10.5條ram應該鬆過11’ 4GB RAM?

Resolution大咗少少少少 但係face id

faceid 用落IPAD應該好舒服

未有， dev 研究緊

你講緊 LIHKG iOS ? 如果係，Beta 版已經 support

唔知，但應該唔會

其實如果唔會，就一定唔會俾佢自動update。隨時中伏，data 相 都無埋。

如果下代iphone都轉type c就好

kaiboard emoji 幾時有

所以上面話自己撳掣更新好過

Ipad好耐無吉落MacBook
升完iOS 12
Mac又update埋

而家一吉 彈話要download舊野先連到，
但down到一半就話fail
有無人有經驗？

想問問whatsapp果啲點樣可以轉返之前咁可以係lock screen睇到啲message唔好只顯示1個通知

係咪group埋咗咋？

btw 你可以去setting > WhatsApp > Notification Grouping > Off

ok了 唔該哂

我啱啱先留意到pro11同12.9個aspect ratio唔同
點解Apple唔出到一樣

應該要打爆上1TB攞多2GB ram

但apple pencil 2係10.5用唔到

唔係

12.1用電係咪差唔多

買1都得啦
2又唔係多好多嘢
係個叉電柒啫

應該用到但叉唔到電

枝筆 第2代真心型

仲可以刻名

係喎 face id 仲要食一部份ram
10.5 都已經唔多夠用

叉唔到電仲有咩用

有無巴打升左ios12之後個4g成日斷 唔知係咪部機闆題 睇左12.1又唔見有fix呢個問題

所以用緊10.5可以等多陣先

Iphone6上唔上到ios12.1

個白影好撚礙眼
完美主義者好想換左佢

1tb 貴咁多點買

上到

新機唔知
但係我用 10.5 冇 kill app 問題

想知ipad 點用哂4gb ram

明白嘅。所以個人覺得依家起格太粗(相對依家嘅stickers size)，唔識嘅會大機會以為係太low res，唔知係style。

但

網頁有時要reload, airplay 網上啲片又會彈app
夠用但想要再多啲ram

我自己用就冇事
Goodnotes + Chrome/Safari + YouTube + MiniMetro 一齊用都 kill

用完 iPad 2017 轉 10.5 覺得 10.5 係天堂

1TB iPad 成部mbp咁貴，痴線

但係我部機禁更新一直load唔到

而家想入手ipad pro 10.5 是否不智

用laptop搞

係 但係ram冇加 我又唔用筆 太浪費

買11啦,粒u咁快

Store 嘅 2017 12.9” 減幾多？

12.1 face id unlock 嗰下係咪多咗啲animation

IPAD PRO 應該唔洗預訂呱？

有冇巴絲諗住7號walk in買？

iPad Pro次次都係day 1/2就walkin買

試下好似尋晚咁開百幾層Layer或AutoCad

即係需預訂啦

無曬上兩版本問題，感謝

平ipad都唔見得個個會買
呢部咁貴更加唔會有人搶

OK

256GB ＋WI-FI ＋APPE CARE 都8千3啦

唔知到時普通電話鋪有冇玻璃MON貼賣呢

Max 12.1 今日 11小時，剩 9%，狂用下算係咁。

有冇圖？

去深水埗搵

我想買12.9 64GB+筆

枝筆買1？

2啦
新pro都用唔到舊筆

新款mba好靚呀

iPad Pro得1TB有6GB Ram
打爆佢夠買部電腦

就算退一步買最細嘅64GB，都怕佢得4GB Ram過幾年變殘廢

好啦，望吓OSX
Gen 8嘅CPU得MacBook Air MacBook Pro with Touchbar同MacMini
未用過OSX想試吓，去隔離台OSX post睇吓，個個屌到仆街

又可以慳錢啦

屌你老母 連信都殘體

如果有spare mouse/keyboard/mon都可以買隻Mac mini玩下嘅
呢部算係最平嘅Mac機嚟㗎喇

今年七月買MBP15應該係我今年最正確嘅決定
貴係貴啲
但真係有效能同唔洗呆等Apple出啲零性價比嘅「平價」Mac

我係外國讀緊Master，我諗我讀埋呢一年都好少用電腦
就算想玩program trading 炒股票都要逼住買windows

OSX我諗我唔會用啦，搞到咁
iOS日日用，繼續課金都可以
點解啲人接受到iPhone賣到呢啲價，起碼日日用同方便呀
而家搞到全線加到仆街，真係會令人諗吓啲錢係唔係應該洗去啲有用嘅地方

I’m the God of Bug
iOS 12.1 正式版

真係搵食機都買MB啦

好難想像邊類人買IPAD PRO會打爆佢1TB 6GB RAM

電腦我覺得點都要有番部
Mac/win/平/貴就視乎自己需要啦
不過Apple再咁加價法
真係同逼人將啲upgrade cycle由2-3年拖到變4-5年冇分別
起碼我部MBP應該要用到咁上下耐先叫做值

7號先有，深水埗咁快有MON貼？

上年記得買10.5 IPAD電話鋪賣100$ 食水好深

為咗用嚟ren片同photoshop
但個file apps垃圾到點會有搵食嘅人用

同埋少2GB Ram就真係差太遠，你睇吓部9.7 Pro

過萬買IPAD不如比多少少錢買MB啦

而家諗諗下買2018 mbp唔換電話係明智決定
部mbp有撚排玩

歡迎你墜入Tim Cook Upgrade陷阱
差少少不如買MacBook Air
差少少不如買MacBook Pro 13
差少少不如買MacBook Pro 15

隔離post屌個keyboard 屌到仆街
我怕好快報銷

我唔係成日打字 覺得幾舒服
不過都係舊Air keyboard爽d

部iphone7影相有黑點
好似係鏡頭入䴤
拎去整要幾錢

Ps. 已過保養

個問題已經解決咗
連仔

apple keep部macbook其實把撚 除左好輕
一去比較 under 10k range
一定係new MBA or MBP nTB選擇

macbook 個usb-c連thunder-bolt3都唔係

個價錢逼我唔用多幾年都唔得
iPhone再貴都易買易放
MBP二手冇人要

根本就應該cut哂12”同nTB
依家三部$10000嘅機互搶都唔知做乜

iPad Pro rend片

Rend到4K iMovie

要去天才吧整 ？

可以免費清潔

Apple Maps 已經睇到 ifc、Times Square、海港城等等嘅 indoor map

係咪我 old news 咗

保養期以外都係?

3出左esim

月費plan 用唔用得

未出，暫時得儲值

用緊TestFlight 2.07係咪可以唔洗理佢 @望遠

之前搞咁多野先拎到連登sticker
而家禁個制就有

Ipad 2018 點睇
用黎睇書 上下網
2588唔貴 邊度可以平d

其實好伏
佢一日未出返Sim1/Sim2 on off
好易食漫遊天價單

係，好彩冇時間搞impactor 🥶

Btw walkin apple store?

開左Hotspot 下面條bar拉底左一半有冇得搞

XS 12.1 face unlock 真係慢左...

Beta開心使用中

仆街咁講：坐咗幾耐

又唔好咁

咁今次就係beta 5 直跳正式版，skip 咗 GM。我未試過。
Build numbers 唔同。

同問 望遠巴會唔會閂左個test

去 download, 正式版會overwrite beta app. Nothing to lose.

其實就一樣嘅，不過 TestFlight 30 日會過期
建議 download 返 App Store 版本

直接去番App Store下載就可以

testflight係咪唔會有更新啦？

好似唔同人都有講
唔敢up了

LIHKG 更新左
好撚順

諗緊買 12.9” 2017 定 11” 2018 好

有新買新

如果你買LTE版既話，12.9吋(2018)有Gigabit-class LTE，11吋(2018)就冇

咁樣計法，差1.9”，買2018啦

beta5 電量好過正式版

做緊index，用多2-3日先準

好 我再睇下...

暫時12.1 用2-3分鐘會跌1% 好惡劣下

究竟點先可以換到

我晏就升完都差唔多，同埋大更新都需要少少時間做index

好

更新左LIHKG 之後支援Xs max機，啲字縮返細反而睇唔慣

我 dfu 12.1 之後冇 restore backup
覺得用電量差唔多

但係叉電嗰陣唔知點解熱得好緊要

我試過成部機磚咗 換咗service unit

我都係 一差電部機就好暖 仲暖過打機果陣

最尾叉到八成幾嗰陣開 low power mode 最冇咁熱
之後熄咗 上到九成之後就唔熱了
唔知發生咩事

iCloud backup?

X 更新完12.1 face id感覺慢返

屌，我部iPhone中左update完setting keep住有個1字個bug

我都係，解唔走

有冇人同我一樣iPhone iPad MacBook全部機都收唔到update
要自己手動裝

利申全部都冇裝beta

12.1 核電
XR

想問大家叉電會唔會開住低電量模式叉
我部機叉電好熱 Iphone6s

要等下次update解(好似係)

用緊the new ipad 部伏機，諗住換ipad 點知咁貴既

2017 同2018 個mon 係咪一樣

RAYMA 都話XR 326 ppi 已經睇唔到粒粒 andog仲有咩好講

你指平價iPad? 係

二千蚊屌米都有1080p

sor, ipad pro 12.9 2017 同 2018

thx

唔知wow左未，原來新pro個相機仲差d

屌apple點撚解可以倒後行

我信牙STEVE
326ppi 夠用又慳電

用緊12.1 beta5 想更新正式版但收到12嘅更新 點搞

Andog：XR個垃圾mon得720p，連小米都不如
：但街客盲測覺得XR靚啲喎
Andog：你XR $6000幾實靚過$2000小米㗎
：咪證明ppi/resolution唔代表一切囉
Andog：小米都唔係sell mon靚！點解唔搵啲靚mon嘅機同XR比？

5.9MM
本身已經激凸
加物OIS同6鏡片就激凸凸凸

第日要張枱挖定個窿放個突鏡

唔知豐澤百老匯最快幾時先有ipad pro賣呢？
有冇會員優先預購？

價錢都合理13.8一日 又唔洗去鴨記買垃圾sim 但係1次過買10日多咗啲

利申唔係打手

beta 5上唔上12.1正式版

但係主sim卡 無得獨立on off
好易中漫遊伏

好似出咗12.1.1

照升，Apple應該搞錯左個名，頭先都係Db 5剷profile咁上，冇伏既放心

Thanks bro 咁我即上

上到，剷profile、reboot、檢查更新，iOS 12果度唔洗理，係12.1正式版嚟

yup

ching咩機上？會唔會lag咗？電又如何？
利申ipx 用咗1年得番96%電

有冇change log睇到

7 Plus上，有89%電，用左大半日唔覺有lag，電比beta 5冇乜分別

我個profile上網dw，無真DB Account

咁由得佢，打算用多日12.1正式，聽日用主機上12.1.1睇下有咩玩

又上黎問12.1.1 有冇Dual sim開關

冇max sor

e-sim有

Accessibility
Known Issues
After upgrading to iOS 12.1.1 beta, you might be unable to select the voice used for VoiceOver and other Speech products. (45579878, 45624823)
Security
New Features
iOS 12.1.1 requires that publicly-trusted Transport Layer Security (TLS) server authentication certificates issued after October 15, 2018 meet the Certificate Transparency policy to be evaluated as trusted on Apple platforms. (41175212)

有呀, 已fixed 非常之好

終於可以脫離12.1 beta2

剛剛更新完終於有

仲要有雙4G

「新款MacBook Air處理器用的是8代超低壓的Y系列，而MacBook Pro無Touch Bar用的是7代低壓U系列，U性能勝過Y很多，所以不買MacBook Pro去買MacBook Pro Air的人基本跟傻B沒兩樣」，且比較MacBook Pro無Touch Bar版本的最大亮度還比MacBook Air高。

結論 今年Tim仔定價世界級

我部初代MacBook pro tb 再戰多幾年先
係續航差啲

對得住股東對唔住用家

走高檔路線
窮撚死開

利申 窮撚

終於有雙4G

MBP 2017應該係講而家nTB果部

我張一卡兩號終於可以用埋大陸個號碼

不過Air有touch id同T2 chip
電又長命d 係個mon冇P3

我部14年pro用4278u
geekbench都唔係低好多（3250/6135）

本來我訂左512 諗住長用， 見到佢得4gb ram 即cut 單訂256,有諗過64算， 反正無6gb ram 都係唔爽, 做咩要比咁多錢

我都係咁話，iphone7p 都唔換走佢， chur 撚盡pro 11， 2年完apple care 前換新機， 再挨多兩年， 五年後先換新ipad 咁柒貴唔揸乾佢都唔係人

諗緊為唔為6gb ram出1tb 好似好on居

搵file都唔知點搵 吓吓靠 recent 咩， 做野百鳩幾個file 又要搵又要up 上drive 先share 都比人， 手指又唔個插唔插到

重度工作都係買返mac啦

佢唔比插external drive

好急用？ 電子嘢等多年又差好遠
9.7 pro 2GB 10.5就4GB了

今年佢咁玩法又唔cut 10.5 姐係叫你唔買1TB就用多年啦

即係要dropbox / google drive/airdrop 再用 macbook 插手指過野比人
一係就web whatapp share Dropbox/drive link比人

一係wifi蛋插手指做流動 nas, 再經wifi 過野落手指

咁點工作 多鳩餘 同macbook差唔多價， 文書／圖像工作點解唔買macbook

升左12.1 點解xs前鏡好似仲有少少美顏

12.1.1 What's NEW?

想問12.1.1正式版幾時出？

你同問iOS 13幾時出係一樣

ios12.1.1應該會早過13出 所以想知12.1.1 多啲

買得air都係貪佢舊電夠長氣

tcook@apple.com

Last backup 0754
唔係佢作怪

你靚囝姐，應該唔關部機事

點解我部iphone 8唔可以同部iphone se同時login同一但連登account？Login咗一部另一部就會出驗證錯誤
部5s又冇事

update左之後成日咁樣黑屏
5s, ios10

打算買舊AIR，靜係發光蘋果都已經

低Q 能
你話為左I/O 買都話丫
為左個完全無實際功能既feature 買部用三代之前CPU 既機

仲諗緊max 定唔max ，香港max 有雙卡，s 得 esim ，但問題係英國3冇esim

點樣睇部iphone 個iCloud backup 要用幾多位
係咁話唔夠位但我無backup相應該唔會唔夠

仲有個粒粒mon

同xr 個case 唔同，xr 衰衰地都用番"retina"，Air 個mon 連retina 都唔係

７仔換左ＸＳ，好唔慣打字下面多左行無撚用嘅野
其實有咩用？有冇方法整走佢？

iPhone 7 上咗 12.1 Wi-Fi 又變返斷下斷下
同一個 Wi-Fi 下面 iPad Pro 好順

冇

有無IPAD PRO 10.5用家上Apple GiveBack查下幾錢?
入完CODE乜都無..查唔到

唔洗睇啦 出手極低得千零蚊
去第二度做trade in or 放二手好過

想問新ipad 7號 / 8號 walk-in有冇機會買到

iPad Pro 10.5 Wifi 64GB
$1520

低到呢

唔該晒

256應該貴多100..

giveback個網成日都神神地

Chok巴
想請教下
係咪可以係唔洗data既情況下
用iTunes 倒個ipsw入iPhone度？

上肥花放

大家對新smart keyboard 有冇咩睇法？買11吋ipad Pro 諗緊跟唔跟個keyboard 好

商務用，有時要take notes

Windows: hold shift + click update

Mac: hold command + click update

Mac 係 hold option 先啱

其實4gb ram 都未算去到好勉強嘛？

你會營住營住俾咗咁多錢都仲係買唔到最好嗰部

講開4gb ram
xs max 俾4gb ram 但係用唔到apple pencil (i.e. 即係用唔到photoshop app) 都唔知為乜鳩

1200 W0.1

6s 9.3.5 升左12.1 感覺仲順左
不過好多野都好唔慣

電量如何

咁等佢出PB1 up左佢先

唉，但貴三四千無可能會上1tb

琴晚耗電睇落差唔多咁
睇埋今日先
不過總電量得返83% 遲下去換電

可能要睇返1-2日
年尾前優惠

要驗證過程中都要用data

擺耐咗會咁 好似係

上次壞faceid 直接換機

send email比連仔

終於遇到有同樣嘅人喇

Thx

佢錯Post

唔清洗data
唔洗用data

係呀
Sorry 各位ching

小弟打得差
Sorry

望遠兄，有無得開taobao link 自動用taobao apps 開？

內置天氣 app 連 widget 終於唔係永遠出 Hong Kong 啦

iOS 12.1.1 好正 lol

出左啦咩？

Beta

Push

有幾正？

D電好左

核電

想拎部an機去apple store trade in， 但apple只會俾返gift card 我，我又冇嘢想買，有冇ching可以用cash接手

痴線 An機放街鋪好過 Apple本身收返Apple Products都賤過泥
An機可能俾返幾蚊你搭巴士

但我上apple 個回收 網打imei碼，佢話俾返1k gift card 我，出面回收價得5,6百

新IPAD PRO 係唔係只可以用藍芽耳機? 佢個插頭而家係唔係冇得用有線耳機連?

咁你去換啦
唔啱又走

咁如果有人接你張gift card就話姐

btw到時去現場check機唔知有冇嘢會扣錢

所以想睇下有冇人會咁接手gift card

個邊框有啲花咁囉，我諗點都高過出面5舊水嘅

難啲喇
自己keep張卡第日買airpods好過啦

呢部嘢又幾撚過癮
不過好似係蝗機

前排話賭場留咗批新款耳機俾佢條友去咗邊

binc

前晚睇完個event已經想bin佢

可能係新款type c earpods

呢度好多人爆料其實只係想曲線哂自己有錢/識人

賭得細唔使問啦

蘋果出咗type c to 3.5mm轉插俾iPad Pro 2018用家了 BTW唔會跟機送

蘋果為咗賺錢可以去到幾盡

用開冇3.5嘅An機友可能會買

iPhone 換 iPhone 唔想Full backup，有冇辦法淨係transfer Camera Roll？

自己駁電腦 copy and paste 喇

得嘅咩？會唔會亂次序？
以前我都係Full Restore，但係今次電話好多無謂野，所以淨係想要番啲相

Apple 個價一般，但如果部機殘/有問題其實佢處理得都算手鬆
之前我有部三星個mon邊膠水溶左（定唔知真係壞左），遮左個mon大約2x3mm咁上下
佢個網度報完好正常就$1000，我搏一搏照寄過去，過幾日佢真係照比足$1000 gift card我

用iCloud or Google photos sync 過去就得

但係之後有班人乞佢平d 賣又係好好笑
總之成件事都好好笑

我寧願買個藍牙耳機 所有裝置support仲好

11"唔跟4.3 ratio
呢兩年堆IT狗

同10.5 同size 一定唔跟ratio

唔講已經唔記得有單咁嘅笑料
不過，條友應該深潛咗

轉左auto layout好耐⋯

屌 唔講唔記得

堆IT狗搞咩咁耐先update X
甚至有d仲用緊4"

Focos都update咗 XR死物

之前上嚟問過 有巴打話過幾日就會識分返類 不過已經過咗成個禮拜 都係咁樣
想知道點樣令到佢識分類返啲相

試下係個storage screen度等下佢
90%想係你堆apps的cache架啦 一係就iCloud drive

其實好大部分應該係我由iCloud down返落嚟嘅相嚟
我個iCloud drive冇嘢喺入面

如果唔係唔夠用的話唔洗理佢

原諒我有啲手機潔癖

我都有!

一係試下呢樣 我真係試過
你確保你所有相都係哂iCloud先
熄左iPhone個iCloud photo library
刪哂所有相同片 係所有
跟住最好都reboot部機啦
開返iCloud photo library
由佢慢慢dl返d相

#568 開始，可以睇埋之後d 人點乞法
btw 起一起佢底原來係波台痴線佬黎

好！ 聽落好危險 不過不妨一試
唔該巴打

官方呢？

試下跟佢做一次

唔該巴打
即刻返屋企駁落iTunes試下

收風堅過報紙佬

可能真係11月6會有新AirPods呢

等多幾日睇下係咪真binc
但係你起佢底睇下佢d post 就知9up ge 機會比較大

New iPad Pro wallpaper

歧視維尼，唔比買個人 apple pencil

屌你老味笑到仆街
咁我咁啱都係叫呢個名咪好慘

非常感謝 10.5 再戰

同皇帝同名同姓是咪反了

下年全線iphone轉usb-c
油麻they記住換機 然後笑9 xs max user

大灣區問題

趙紫陽又刻到，笑到震

加空格就ok

依家去買airpods 會唔會好不智

呢樣唔係空唔空格啦，係香港store都有word censor，夠整蘋果贈慶

max

冇出新點解會不智

共享中國人榮耀

想問係衛信買iphone ，可唔可以去apple store 整電話？

可以

Go for it

咁我收番頭先講嘅嘢

原來習習係不當字眼

刻刁近平就得

屎煎片都得

習大大

等緊佢回 我打中文佢應該有人翻譯掛？

平近習 得唔得？

早兩日約左天才吧 去沙田換電 17:00去
話要第二日先拎到機 咁我緊係唔換啦
之後我話星期日呢 佢話要12點前到 先可以即日攞
我屌你老母 即係我唔洗換啦 一至六都要番工
星期日先放假 比我訓耐啲都唔得？
巴打們有咩建議？

建議你唔好換

你都幾撚大枝野

換新機

早起有咩問題？返工整唔到機呢個係你問題
去銀行要office hr添 ,你唔屌佢星期日唔開俾你？

就快年底喇，一定好多人去換電，係就快啲去喇

點解我仲未有12.1.1

其實可以做auto layout
會自動跟返個alignment

唔買就正垃圾

ipad pro 2018 除左佢個原裝COVER，仲邊到有得買?
成6夠水....好唔底

ipad 係咪有排未出新一代?

考慮緊買ipad2 018

用lightning正一考古窮撚扮大袋影衰哂Apple

IPHONE點會轉
岩岩先賣左批C TO L MFI晶片
第三方廠都準備出貨啦

下年就知

油麻they 威得一年貨仔 之後又要課金換機

呀唔係 其實冇人覺得佢威😂

原來habbitzz 尋日有特價XR 今日有人收到貨 係港行

李澤楷真係燒錢

有的 亲 請放心

點解你地成日話冇得熄sim卡?
我入左張club esim可以成張disable

有esim 想買xs了

真無線耳機有咩好推介 想要入耳式 唔要airpods 1

啲用電量普普通通

iOS 12.1, iPhone 7

用緊2017iPad pro 都狗衝12.9” 1TB版

嘩
你好有需要？

好需要咁拎黎娛樂算唔算有需要..

造福市民

今日起身將7 Plus主機升左iOS 12.1.1 Db 1，用左大半日感覺比12.1更順暢，電量方面都係冇乜分別

有錢唔洗諗需唔需要

其實普通藍芽keyboard 係咪夠做，apple 新個個千幾蚊有咩特別

呢個價我加多少少買filco majastouch convertible 好過

今晚升

早知我買部紅64玩下

有冇人iPhone8 收唔到12.1.1 通知

新城又有update 繼續iphone4

跌到5000我會即買
不過唔多夠位擺返7plus d嘢 128得返2GB

我覺得以今代iPhone跌價嘅速度
要聖誕節平價入手唔難

搵曬成部機都無呢個app，但佢又show有update，一㩒又彈”this item is no longer available” 可以點

講起跌價
我想買好耐嘅碌鳩價錢就真係暴跌喇
兩個月跌千七仲送$800八達通

storage果頁都冇？

今代跌得好快

唔知今年會唔會出愛滋紅XS max呢 諗起都靚

升唔升pb5好
用緊pb2

又貴
又俾唔到人新嘅感覺
加上經濟差咗

an 機不意外

講起an，我有d 想買部小米平板4 撚下

無

上年碌8個價好硬㗎
賣咗半年都只係平幾舊
今年兩個月平成千幾

An tab真係冇咩用
之前心郁郁想買三叔tab s4最後都放棄咗

an 機太多選擇，你個價企太硬無用

我有部ipad 2017，純粹身痕想撚下an tab 同埋用黎dl 下嘢

屌原來Flipagram 黎 即刻del左 垃圾app

慳返啲錢啦
An tab真係電子垃圾

去衛訊果d買如果開箱出問題，係咪都係只有拎去apple store整無得換？

好啦

撕左膠就全部野apple store見

你買部電話都好過買啲殘廢tab

其實我只係想撚下而家d an，但係又唔想洗咁多錢喺an
見佢1700 有交易咪諗吓

你有iPad一定買佢返嚟玩一兩日就收埋佢

Note9 係habbitzz 30% off

X有無跌超過1k

水貨來的
如果係行我狗衝咗

iPad太勁
其他tab真係車尾燈都見唔到

電話都仲有得爭下

唔講效能
講啲apps
An tab啲apps真係 差太遠

講真而家都好少用ipad la

用嚟睇pdf，片，打少少reminders，social network apps，FaceTime
無啦

換左電話之後個mon 夠大

咁又未必，ipad mini 都係勉強夠睇document

Android Tablet 啲 apps 啲質素連 iPad 車尾燈都見唔到

iPad 一年更新一次硬體唔理外型都好 消費者都係焗買
因為同級佢玩曬

12.1.1 beta1快過12.1 official好多

轉app 開app 都好撚快下 係咪因爲過場動畫時間改短左？

我都覺，用左大半日12.1今日再升12.1.1個分別好明顯

插iTunes搵唔搵到
搵唔到真係唔知

我1100都收到pixel 1啦 洗鬼買垃圾機

我用X上反而冇你咁大分別

咁抵屌？！

X系本身親生仔 咩animation都快過人

TouchID野仔機用12.1.1就快過12.1好多

冇 同出面一樣

其實hold shift + click update 同就咁CLICK UPDATE係咪有唔同?
感覺上
好似BACKUP完禁回復與更新再倒BACKUP就係最完整

連續幾年都係shift+update

肥花我見差唔多價錢
我係屋企附近d電話細鋪入 不過冇盒

純粹買嚟玩Android 9同埋無限photos backup

舊機7 Plus會明顯啲，啱啱iPad mini 2都升埋唔錯

行唔行到night sight apk？

lightroom photoshop 都好好用

就係玩到

Whatsapp又back up 唔到

垃圾

核電過12.1？

咁真係屌得過喎

其實有冇人試過12.1.1個Facetime漏洞有冇patch？

環境:

Pixel影出嚟好似開咗間燈咁

我有睇到d review，夜拍係好d

今日終於升左ios 12, 但發現lock screen D 字係黑色
但我屋企人/朋友 嗰D 係白字
請問點set 架, 我搵極都搵唔到

7plus12.1條ram好過X好撚多 我開兩隻game 連登youtube都冇kill 但係X就killed 連登同youtube

換wallpaper

跟wallpaper自己轉

明白啦~ Thanks

蘋果確定 iOS 12.1 為 iPhone 8/X 加入電池效能管理！系統隨時被降速！

蘋果曾在 iOS 悄悄「加料」，將 iPhone 6s/7 系列的電池壽命和效能掛勾，避免意外關機，但因為隱暪而引起巨大風波，後來蘋果在 iOS 11.3 加入電池「效能管理」功能，讓用戶可以看到電池電量與最大電量百份比。

iPhone XS/XS Max/XR 發佈接近兩個月，換言之 iPhone 8/8 Plus/X 推出已經超過 1 年，電池也開始老化，因此從 iOS 12.1 開始，電池「效能管理」功能支援 iPhone 8/8 Plus/X。

同樣地，如果 iPhone 曾發生意外關機的情況，iPhone 會執行「效能管理」避免在電池無法提供高峰期所需電力之下突然關機，萬一系統需要較極端的手段進行效能管理時，用戶可能會察覺到以下影響：

App 啟動時間變長
捲動時的幀率較低
背光變暗（這項設定可在「控制中心」中覆寫）
揚聲器音量降低最多 3 分貝
某些 app 的幀率逐漸降低
在最極端的情況下，相機閃光燈會在相機使用者介面中顯示為停用
在背景重新整理的 app 可能需要在啟動時重新載入
但以下的重要功能不受「效能管理」影響：

流動通話質素和網絡傳輸效能
拍照與錄影質素
GPS 效能
定位準確度
陀螺儀、加速度感應器、氣壓計等感應器
Apple Pay
不過，蘋果聲稱 iPhone 8/X 的電池「效能管理」功能「採用更先進的軟硬件設計，因此效能管理的影響可能較不明顯」，你也可以手動關閉「效能管理」。

apple pencil 隔左3年有update
airpods 會唔會19年會有update
想有入耳式真無線耳機

LL機返Apple store trade 唔trade 到

邊度可以手動關閉？
Setting?
有冇巴打cap張圖黎睇睇

介唔介意睇清楚先

如果 iPhone 曾發生意外關機的情況

7+ 12.1應該升? 本身仲用緊10.3.1
成個ios 11 skipp左

IPhone Xr 成日都會kill 左連登

咁唔升住喇

12.1.1 pb1

7plus冇事 好撚順

已經成個星期backup唔到

有冇手足試過
手機相簿播片
然後一路播一路zoom大
就會自己彈app

得 佢地唔理

apple trade 機個價好似賤d

如果部機keep得唔好就去apple trade會好啲
佢地對花/崩比較手鬆

iPad Pro 升咗 12.1 明顯慳電咗
著mon 一個鐘用 Goodnotes+Apple Pencil 先跌 7%
PB5 大概跌 10%

不過 iPhone 7 仲係唔上唔落

用完xr睇返se真係細撚到喊

iPad air 2 係咪 trade 俾蘋果都無錢？

有冇x用家講講12.1.1 faceid有冇慢左？因為之前呢到唔少人講過official 12.1 faceid 慢到ios11咁所以唔敢衝住

Beta 5感覺快咗好多

所以有時真係唔好過份緬懷咩細mon細機單手操作
4寸mon呢個年代真係睇唔到啲乜

我剩係用se黎做apple tv remote 同鬧鐘

今朝同事打黎，電話接左又聽唔到聲 同事話佢果部都成日係咁。 reboot先會好番

iPhone X @12.1

12.1係咪比12更加耗電？

所以班se 撚真係好煩

睇個人需求者
我主要只係上連登， wtsapp，連fb 都少用， 要咁大個moon 做乜...

之前se依家用8仔 都係渣唔慣

我覺得慳電過 12
12.0.1 冇用到 唔知

手勢問題